**Authentification:**
   Sign Up : 
   1 - avec Email.
   2 - avec Gmail.
   3 - avec Facebook.
   Sign In ( membre de scout , administarteur).
**Navigationbar:** 
Connecter les interfaces entre eux ( profile , chat , menu, objectives , paramétres).
**Page de profile:** 
Contient  les données nécessaires proposé par le scout Tunisien ( image , date de naissence ,groupe ....) qui sont modifiables est stockées 
dans le Firebase. 
**Localisation:**
Utiliser API Google_Maps afin de localiser la postion de l'utilisateur.
**Avantages: **
donner quelques avantages proposées par les scout tunisien.
**Objective:**
dévlopper la partie front_end et faire entrer les données proposée par le scout Tunisien dans la partie objectives.